冚家傾

入黎吹水

點牙

屌嬲

放工

JJ

放工了 你

可愛廢

係

狂狂 me ho nau ah

牙水 我嬲！

快吃飯了

嬲咩！ 同你一齊屌！

同個男仔之前本身好地地
有出街有傾計 之後佢無啦啦唔理我 頭先無啦啦unfollow我ig

同我玩未

唔食

原來你女黎

玩咩

係呀

玩遊戲

以為你仔

好呀

唔係啩

你講野似仔

麻甩佬咁

所以unfollow你

我對住佢唔係咁

7月21見

不被捕 不流血

虛假

你點解一知道我係女就鬧我

因為我就係....！

你係邊個

我係豬豬

咁點解unfollow我
我好鍾意佢以為就算唔拍拖都可以做朋友

嗨

好多原因既 傻豬
依家知道唔岩都好啊 唔洗再浪費時間
乖乖 過來攬下你

噢噢

牙海你真係好
我以為起碼都可以做朋友

無人知答案架 傻豬
由你鍾意佢嗰刻開始 你地就注定無得做返朋友
一係一齊 一齊唔到就無架喇
可能佢搵到新既人 可能佢覺得唔適合
可能佢驚 可能佢唔想拍拖
其實咩都好 唔洗執著原因了 因為你都唔會知了
知道就是佢放棄了你 而你值得被珍惜你既人去珍惜
但嗰一個珍惜你既人 唔係佢

（攬攬

我又要

匿名的好友

我就這樣好不好
記住你撐到七秒

過來啦 （攬攬

老楊

睇到你段嘢爭啲咸了
其實都唔係鍾意 無期待過啲咩只係想做朋友
但係連自己做錯咩都唔知無啦啦就咁個感覺好差

好聽

傻豬（抺眼
我完全明白啊 所以我知感覺有幾差
不過如果佢都選擇咗咁做 你就尊重 你就只可以接受吧 都係一個過程來
總會有合適既人 不過唔係佢

😂

寶

神經姐姐齊講經

就算真係唔鍾意或者覺得我做錯嘢都講聲等我死得眼閉呀

想知啲乜呀

傻豬啊 個世界唔係咁多人會為其他人負責任
佢覺得無需要對你負責任 就唔會理你感受
唔會覺得有需要同你講
所以你都唔需要去自責係唔係自己問題 因為可能唔係自己問題

想了解你

忍唔住咸了
又一次遇人不淑

😂你對女仔都有興趣

喊出來會舒服啲（拍拍
啲衰人 由佢啦 唔好放上心

係 得唔得

我真係好慘

海

Hello樓主

收皮啦

Why

樓主做咩唔開心

雪

牙廢

我唔開心了

喺度

咸了

係喺因為被un了

咪*

樓主出來未

係唔知發生咩事無啦啦被un了

好無辜了唔知做咩嚟

得你放工啦？

所以咸了

喊完咩感覺了

想繼續喊

仲喊到了？

我可以喊好耐的

我都想喊

一齊喊

不會喊

為什麼

聽晚睇了

因為要幫你抹眼淚

能夠做匿名的好友就夠了

JJ你好易對人100%上心？

非花

成面都係了

夜夜hi

依家做唔到了

係超易
對我好少少我就好上心

唉 個人好燥

忘課

你匿名左了

嗨嗨

-.-咁唔得喎阿女

咩事

幫你抹埋鼻涕 呻啦

做緊咩

又啱 唯有繼續匿名了

回覆你們

咁樣幾好了

可以點喎咁

你真係好

因為唔呻啲鼻涕出嚟真係好辛苦

喊到眼淚鼻涕一齊流了

好開心

唔上心

無問題 照抹 只要有日唔再流 就得了

要學下唔好太易對人咁上心 呢個都係要經驗累積
或者睇性格 （拍拍

攰了

你點了

你仲未訓

我今日放假啊
開始講未（坐定定了

正了

剛洗完白白

唔係咁易㗎葉師傅

我眼淺

我真係好易就好上心性格係咁係咪注定一生要俾人恰了

抹到有一日有其他人幫你抹

想同你訓

我得喎

牙雪你真係好

點做到

性格好難改 但都唔係改唔到
如果真係改唔到 就多啲人同人傾
幫手分析 令你冷靜少少 唔好咁易中個頭落去了

無了
就係得呢個

過來

當你有日學識保護自己 你就會做到

佢好好的

當全部人都係浮雲

黎緊

我裸體先

等你

好多野一次過黎了

我已經好咗好多了
以前係俾人氹兩氹就乜都俾曬佢嗰啲on9仔
只係都係會唔開心

我人生好messy

已經好好了

我好難

沒用的
都是會發癲

發癲都好好

我好攰 點解唔可以諗下我

我唔保護自己了
比你

講黎聽聽
im here

俾左咩人呀你？

浮雲遊子

等我喊完再陪你發癲

真心付出但沒被珍惜 一定會唔開心
傻豬 要再努力啲喇
但我會陪住你

因為佢都啦攰

我都係 咁岩既

要咩都俾

俾咩俾
唔俾

我諗

（抹）

又返工
大學啲野又要搞

牙水你真係好
我早排去旅行仲諗咗勁耐買咩手信俾佢

匿咗名無得俾了

乾了又喊了

點算 我搞唔掂

手足

啊啊 不好
大家都保護自己

唔好諗了 好無意思

慢慢學下分辨值得與不值得 不過好難了
你先學保護自己先好了

只要唔好再錯 就不會再哭

有咩想呻 請講

🤝

咁諗我啦

唉點解我咁蠢

好難的

每個人都蠢過啊 豬仔

我蠢完一次又一次

咁有教訓未

又要努力讀書
又要搵下錢咁

又諗自己無咩competitiveness
唔知點樣繼續落去

都唔係咁易

如果依家呢刻 讀書同做野要同步 已經有啲吃力
可能就試下唔好太大壓力訴諗自己有啲咩競爭力
咁好似逼死自己

但係啲人返勁多intern...
我都唔知點鬥。。

喊完無咁難受了

你保護我

狗哥

這個世界最壞罪名 叫太易動情

做咩要鬥

毒撚易動情真係原罪嚟

你毒咩

唔鬥邊會有人請..
我個人又廢 好唔presentable
interview嗰啲完全唔掂
好想死

性格毒

如果你連自己都處理唔到 仲諗咩要鬥

咁就好了

我咁瘦弱 盡量

晚安先大家

😂你想要啲乜先

晚安了水水

但係無得你唔鬥
我都想平平淡淡 入到想做個啲intern位

雪🐶又唔理我

我愛樓主

邊有

樓主海海塵妹神經子早

你想講咩都得

復活了

你讀咩科架？ 商科？ 咁大競爭

早b

好餓

啱啱醒起琴晚無食飯呀救命

下？？？？ 食飯都唔記得？

平安平安啊你

今朝大家都無食
琴晚就無時間食

無事無事！

早晨！

樓主晏啲見

真，決定買卡

咁陰公咩

巧

忘了我

早呀水水

就飛
出發去機場

小建議 想人叫海海多啲
早安 還不開心嗎？

飛邊又

我就係見個個叫你牙海先叫你牙水
諗通咗少少不過都係有啲失落

Hi

瞓得好舒服第一次

飛幾耐

牙廢！

手信？

咁你叫我牙浪
明白既 慢慢來啦（拍拍

X2

牙雪

牙浪
其實我自己都答咗自己點解會un我
啲人成日問我點解可以咁直接咁拒絕我唔鍾意嘅人
我：鍾意佢先會在意佢感受 唔鍾意佢我點解要理佢開唔開心？

不過都係好失落

pish

幫我抹眼淚未

你流就會抹

流了

會溫柔的抹

眼瞓

Oi nei

好慢⋯

無嘢 好快

加咗價

自己揸未

飛未

過曬氣

仲有幾個鐘

元氣？

風景好靚

樓主喺邊

絕交 無同我講。

我都無

小圈子係咁

千両好食
雖然一樣

夜b

係幾
但會訓

未食過

要了

你喺非洲了？

憎死你

我話我呢度

我黎接你機了

笑死

好可愛

聽都未聽過

.......
有圖未

快

點知你
可能去錯歐洲

。。。。。。

幾時飛到返黎

呢啲嘢得你會錯

⋯笑完未

溝我

非洲黎？

香港嚟

係
靚？

十七個鐘之後

去岩左

係時候出下街

食嘢未

腳痺

估唔到非洲都用中文字

又串

食緊

未上機

實話實說

笑死我

🐢🐢

餓了
食乜

幫你講定

因航

出街好攰

沙。。。。。

可以伸直

唔好講 唔識

搵人陪

厭未

點解咁先進
我以為係茅屋

rich

最後了

出街好攰關有無人陪咩事

因為我得米6

係去啲後啲

有人陪冇咁易攰

我150點算

乜係架咩

發育未

係去啲落後啲嘅

我係

發完⋯

咁已經落後？

食嘢

。。。。。更年未

早就要

有圖未

唔係

真

你講野好跳脱

好似食麥當勞 d fd

圈主

Ed

唔撚係掛

U

同我做fd

你提拔我未

咪玩啦花哥

Be fd lol

BeFrdok??

我咩都聽

到？

K

岩啊 其實唔鍾意真係會唔理的 自己咁對人就唔會諗到 但比人咁對待就會難受了 都好正常（拍拍
無事架好快就無事

以後都唔會咁對人了

又落雨

豬仔

狗屎？

未至於狗屎嘅又

好👌🏻

更年都要溝後生女

想我同你講早晨咪講

夜仔真係開始識玩

又分化

唔係第一日嘅事⋯

Food court
叫嘢一齊食
不是太餓

飯完！

好眼瞓

Me too
Need to have a nap

呢個真

不准分化

Me nap lu 886

識玩啊你越來越成日恰非花

情趣黎

哦～～～ 要人氹
要我b氹

Nap yuen mei

真心笑咗

唔準

係咪認錯人 我恰開夜子

係我要佢氹

笑完未
上機未

冚家傾冚家剷

Nap Yuen long time ago

佢要你氹

互恰 係咪要在我面前耍花槍

今日放幾！

氹你多點！

咁樣唔係叫耍花槍

傻瓜

早的

嗚嗚

係咁咩 嗚嗚

我傻啊我係傻

典啊

唔比人瞓教嘅！！！！啊啊啊啊啊啊

好！

乖

歪！！！

好

氹我未

秒

落了

開心一天

眼訓了

啱啱氹咗小朋友瞓

？到香港？咁快嘅

玩玩下見到我瞓著咗：喂唔好瞓呀！！！！啊啊啊啊啊啊
⋯

無人理我

我都唔記得咗我點瞓著

神經子

雪花狗10年不見，最近好嗎

轉機

如果你咁掛住我好好
你呢

喺邊
幾點再上

半個鐘後

123

88888

傾陣

想傾乜

唔g

唔a

你個到有乜做

睇緊細路瞓覺

咁咪悶屎

你仲要搭幾耐

原來你啲po名都有個傾字

傳統來

十二

一陣等佢地醒有嘢做架啦

可以唔洗都得喎

嘩姐係返到

幾點*

凌晨六點？

聽日先
練嘢，遲啲要娛賓

Omg#腳痺

跳舞。。。。。

會訓
食餐
睇戲

做默劇 係囉唱歌跳舞

有乜食

想像到個畫面。。。

應該好劣

今朝食咗個炒強牛肉腸餐包薯角都好濟 搞唔掂
早知食中式，burn sell珍珠雞都好

屌啦又恥笑

飽就可以了

係咩餐廳

真係有笑

飛機餐

點解⋯

都係志在飲下果汁

幾個鐘都有

真係第一次喺飛機度瞓得咁好 瞓到頭都側埋
嘢都唔想起身食

你上台鳩fing個款。。。

真心本身都想飲
但太濟太攰無力叫

通常隔離就會影你相笑柒你

有喎真係
好餓呀本身 又無食早餐

你就巧
我通常都唔飽

收啦我正經撚好無

你幾點機

都好笑

朋友子都太攰
不過比我我都會偷拍

流出未

太眼瞓啦
咁細盒 唔飽正常
搭夜機返有雪糕直 開心

0835

你仲好笑

我嚟都係夜係冇 得沙律 芝士

我瞓得多過佢
影唔到佢

係早左少少

食空姐

咁都榮幸嘅

笑撚到傻又係沙律

幾個鐘一訓就醒

呢d就基本

咁所以今朝個天係咪好靚 香港嗰張

我唔會食。。。

大家咁話

威

我以為黃昏
諗緊明明香港天光

點瞓都瞓唔舒服
開埋枱瞓
瞓到駝背

點解唔食

又客氣

係有啲經驗

我真係唔得
張野太低

87
真係朝早嚟
係咪好靚

扮出嚟

羨？

係高嘅

係幾

is.

真心d

真心問

睇清楚你

兩米

我都覺

教未

唔係幾想答

撞頭未

咁幾時返

答未

不了不了

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)<咁樣就得

一個禮拜呀嘛

點解要咁樣

要moonwalk

你差唔多上機啦喎

不了

做乜9

咁濛

食沙律啦咁你

點解係濛

曬黑未

細佬拎咗防曬手袖過嚟了

誠懇啲

搭九

好眼瞓(つД`)ノ

咁會矮d

搭九了

唔撚會食

因為唔睇清

記得唔好駝背

你唔係室內㗎咩

好有骨氣

之後幾日都會出去架嘛

同班細路一齊訓

訓醒未

有少少

😤😤😤😤😤

想 好攰

防曬

踢佢落牀

好似你叫老母搭九叫你起身
佢地搭半已經同你講搭九

我都係 搞唔掂 成日提自己咪駝
好快又彎返

你做老母就知啫

S型身材

唔想搽
有個姐姐特登買咗枝防曬同洗面嘅比我同我朋友子

交比你

收嗲啦

因為太熱？你哋嗰度幾多度

係就唔洗喺度

🦶

懶
27-30啦

講緊側面睇

🚁

都熱
我慣左10幾

爸爸今晚飲咩湯

✈️

唔好再笑我肥矮毒7了

幾時返荷蘭

上啦喎

矛飯直

其實你明否

你幾時去

老豆煮麵我食

就上

無用過腦
答咗先
。

叫你老母

無乜意欲去

你似冇

2分鐘

都明

仲要排隊

呀媽食得未呀

第一日識我？

你明乜？

又要等開機
都唔快

未解鎖此角色！

你好叻

唔知

白頭到老

1215部野

收啦

笑咗

sam

你嗰度幾點而家

老豆我想食飯

救命呀

又唔得

老豆我想直麵

一樣

好假呀哥

on9

1146

(；´Д`A餓死

哦哦咁都差不多

關係好亂
你係你自己呀爺

好慘
我要怒吃了
今晚吃中式餐廳

你好叻(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

我淨係知你係我老豆

冇大腦

唔好以為咁樣就係真心啲

排緊鳥

你有無

點解有

其實真係真心

應該啦

我話我

um⋯
有就有⋯⋯⋯⋯⋯

係係

叻乜嘢？

。。。。。。。。

幾驚你話我

你係叻

88樓主

佢地呢度有餐廳好出奇咩

咁姐係假

香港3號波 一定好涼

荷蘭係0

你跳舞好叻

叫咗你自己煮

屌我得一件3

嘩你呀

日日都係

我都係講下

唔緊要啦都3/4年無病落

講緊lunch dinner wo

一年
是但 凍極都30度

收la
100%恥笑

間唔中

病架啦

默劇係比冰個睇

自己煮好呀

都係小朋友/初中高中

輕鬆

準備好取笑

返屋企食媽媽飯

。。。
好好

懷疑樓主媽媽大廚

⋯係真架喎

好掛字

又hea 88

有理由相信你係媽寶

盡展你係蘭桂坊學d舞技

因為真係唔會病

懷疑你去過

作病都病架啦

我係兄弟

媽寶兄弟。。。。。。。。

裙腳仔✔ 媽寶❌
請改正十次

木屈

真係愈坐愈眼瞓

。
微笑咗

作病非病

都話一齊

裙腳仔笑咗

好榮幸

想去。。。
未夠18碎。。

佢瞓咗正中間
我無位入

我真心幽

我都想搞笑啲

責上去啦肥仔

跟我學野

帶埋家長一齊落

未聽過

我都係

唔想佢死

都正
不過唔見左張通告

躝

師父

咁訓地

聽過

屌呀

你話躝就躝？

skr skr skr🤙🤙 666

瞓廁所

典蒜記小過鳥

花師父

系。。。。。

驚乜

老鉄牛b！

做未

咁真係躝了

叫返花狗就得

睇嚟你笑咗

比mami daddy打patpat

絕對唔會咁叫師父

又唔好

叫佢地一齊un

哈哈大笑

Ok 返嚟

兄弟你明天北上喝喜茶？

真心想學嘢

oh yeah

去時代廣場

見人po ig 好撚high

笑咗？

真心我好幽
但點解冇仔溝

押埋韻

我冇ig

歡迎新人

建議呀妹你識多啲仔

憫咗啲

我都係用人地ig

有咩規矩

介未

唔la
mo fd

巧5p

自貼j

又扮
琴日冰島訓

勁島

好彩我舊

姨姨屋企

我老餅

高汁

清好厚面皮

未必

約埋一齊去機場
佢個仔同我fd嚟

就飛

但你笑咗

剪你對翼

無的

唔信咪算

我係蒲公英

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

好好

╭(°A°`)╮

以後唔講

唔撚知

得得

Delay..............

👌🏿

de幾耐

你老木

天線得得b

唔知
坐係位on99

嫌棄咪講

我係呀木

笑到我傻

冇嫌的

有乜好笑

呀童木

屌飛俠

無嫌但唔想聽

真係好似死傻仔

想聽的

又屌

我唔想

hea

嘩咁你21咪好辛苦
直落

屌屌屌

唔hea的

建議師父抖下

上機訓

係喎笑咗

10個超好笑網路笑話~~讓你開心久久

(1).沙漠裡，一個快渴死的黑人撿到一個神燈，燈神給予黑人三個願望，黑人想

了良久說出了他的願望：一.希望天天有水喝，二.希望能夠變成白人，三.希望

能夠天天看到女人的屁股。只聽轟然一聲，黑人變成了～"馬桶"！

。。。。。

早晨

應該睇 無雙

原來你搵呢個搵咗咁耐
辛苦你了

乜

話說我買左50gb數據
用左20

好hea

我諗的

買咁多
幾多日

任何野做到極限就係藝術 個個

我們的國家公園之前有些是否該不該說不定就是說他自己的生活方式有關人士心中有數，我們是啊？

收啦唔信

60幾

夠30字

尷到傻

好慘

仲淨30
點算

所以咪不hea

神經姐姐

有個瞓咗成個鐘啦

不用鳥

點解可以仲未飛

我唔會買咁多

咁你聽日幾點出去

以為用好多

其實瞓下隔床 張床真係會比人輪

有wifi ga ma

安睡

我不嬲上格

傾

因為唔係宿就公司

新手咩

等你好耐

我去camp嗰啲都係
但今次啲上隔麻麻地
就瞓咗下隔

淨係等佢

有咩分別

唉啱啱比我發現佢地喺我張床食蝦條

等埋你

雪仔張床被輪了

其實你去緊邊

差啲睇錯

返香港

笑毛

回家

心邪

睇錯咩

雪仔無事就得

毛

點解你仲喺度
唔係飛了嗎

唔知
感覺

原來

點了

我唔沖涼唔上床

就

上格開心

我關心我b

係！！！！

不說了

心正未

呃我蝦條呀？

但張床都污糟了...

開心

戇鳩架飛機返咗停機坪。。。。。。。。。。。。。

好唔開心 被輪了

超開心

正！

聽日去唔去

你聽朝都未返到嚟你信唔信

我愛你

而家係上？

做錯嘢

攰

氹我夜子

我都係咁話

未飛？

決心輪佢地張床

啲b太開心 無計..

氹左

未。。。

聽日要返工...放工去吧

支持你

咩事！！

等到幾時？

我想返香港。。。。。。

你b我都好開心架

再氹

唔洗做咩師傅

（拍拍

落緊機。。。。。。。。。。。。。。

激到我彈起

屌你老母swiss air

激死人 自己嘢 柒到癲

你想食媽仔煮嘅飯

到香港？

收左木

？。？

做咩

咁一齊開心 唔好同佢地計啦

彈床

返返宿舍啦

系

勁了

諗起晚晚要洗3好攰

屌。。。。。。
要轉一部

屌 講起就嬲
有次好人咗讓咗個原本個位比人
之後有晚上格條友嘔到變傻仔
中曬伏

下次唔好喇知無！！

諗起全力守護香港話玩彈床

轉緊

想食

咁姐係有得飛

好少姐寶寶

係
變左1305

教完仔仲唔收工咩

你中招？

笑死我你張床

有你一半了

返屋企湊仔未

暈未

我廢廢

我食咗好多
希望唔好喉嚨痛謝謝

哈姆太郎！

好彩我身手敏捷避開曬
最後同第二個一齊孖舖下格

係點

冇仔湊

知道了

我負責洗
朋友子負責扭

抽水

愛你

我更廢

都就啦喎

湊女

半個中

湊我
爸爸

你先係

冇女湊

認真呢點解咁快手避到

好亂

Can

唔要呢個

中出你條女未

我勁

飽了

冇女

差不多

係咪佢見到你先嘔

餓了

你地先係

講經

爸爸煮麵我直

我反應慢

今晚食米線呀你

條仆街有自己床唔嘔
係要有意識地向床外嘔
滴曬落嚟

屌

點解？

屌好嘔心

一滴⋯兩滴⋯三滴⋯

屌咩

有進步空間

要抱抱

你已經比我催眠

悶
喺d香港人中間上咸青

蝦子面？

係 我都覺

溝佢地

扭辛苦啲啵

唔要

好吃

係咪西藏

愛你講到好濫了

驚被相認

今晚食雞煲

我扭第一下
因為我無力 成日都扭唔到水

鬥廢

無人識

我想食
餓了

一出門就濕曬

單身狗 你問我答

點解唔拍拖

Same

冇得輸

無遮？

上次喺旺角先撞到你同你條女

我都想

太柒 冇機會害人

有排

我輸

快點識

認錯人

你去

大家好
我係花狗

有但啲水喺後面湧落嚟

Can wait

好難認錯文爺

師父！

咩呀

一齊

睇咗cant wait

??????

害我啦

盲

師父師父師父！！！！

狗

同我講？

你應該真係第一日識我

我都知我柒
知你靚仔啦